[gay] 時雨紛落的心事分享區 (125)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

第一百二十五期禮物：

單身是福

咁感情上 我都理性既

I GOT 99 PROBLEMS BUT U WONT BE ONE
爛桃FUCK OFF

尋．空

new person leave name

咪咪

Hi LM

魚仔，我驚我對眼有時會提早自殺

即係點?

老花

Hi

成日都會有雪花
有時直頭會睇唔到野幾秒

間房靜到有耳鳴 好辛苦

一日滴4次=PROBLEM SOLVED

魚巴

持叔叔

哥哥

Ben

好耐冇見了笨柒

夜啦UNCLE 多

減唔到了

咁肥到

肥豆巴

食自己同類隻手

You grape ?

早抖啦兩位

新人含淚留名

含撚留名

莓仔又咁夜呀

好訓到以為自己訓多左幾個鐘唔知醒

大家閙完交未?

嘩熱到焗到呢

訓唔好屌

morning

因為我唔係你身邊

早呀

刷完牙洗完面已經唔想郁

死廢青

收皮啦
唔開工無錢收

呢個現實好令人傷感

諗下出糧個日

請食飯

不了

I know that feel

好眼訓呀

無 訓左教教豬
其實只係如果訓唔着先會睇下等時間容易d過

爸爸

你超窮der 請趕快上班

留名

做乜返咁少 夠用咩

但sofa對條腰唔好

中田

半工讀真係好辛苦

小心啲好 條腰影響好多野

我有時會怨自己點解細個唔讀書
但稔起 細細個同加姐一齊落街玩 個段時光真係好正 一夠3點 就功課都唔做落街玩

行返公司有少少蠢

因為太熱？

但讀書唔成

地鐵去公司

係 仲要無風

行多d 當做運動

我明白 我本身以為得自己係掛住笑臉做人
但有次發現有個幾樂觀既朋友 自己一個個陣係度食sad煙 就知道 Im not alone

成身汗，跟住又要涼冷氣 好易攝親
好彩有薄外套

咁又係 以前中學玩到好癲 係人生最開心既時光

可以搭車?

錯啦 只會更辛苦 香港係做死人既地方

只係多少少人工

至憎公仔佬

有穿梭巴士

sad 煙

let's make love shall we

飛蚊症 正常架

Sexy

點解

my face

No la

前幾日先一齊食飯 大大聲講淫野 大大聲笑 好爽 最真性情 又夠賤咀

ok

但要付出時間 精力 everything

真不了？

真不了

same 好怕佢地知道我係gay 佢地應該串死我

come my home and tell u

我都被人杯過 不過人大左之後大家都覺得無野了 之後同有聚下

小熊：咁狼死 望都未夠喉 重要未拉..拉..鍊

餓

ce?

band3 學校既好處 大家都唔太重視成績
做frd 只睇性格合唔合

暈吖 醒你的野 無咁暈

但band3 學校a level 應該無晒原校 低form又唔會搞 高form 應該無乜事掛

我都垃圾band3

滿車熊 睇到飽

and 3都有分武館同hea 校

童年陰影

有食做乜唔食

願聞其詳

佢找你沖涼唔係應該仲驚

引狼入室 捉蟲入屎眼

跌番梘

點解我學校冇靚仔

係
自己愈就form愈有依個感覺

我都係女仔frd 多 但佢地好男人性格 所以幾好

但其實點解男人一定要同番男人frd?

仲要有女

我的天 你可不可以暫時讓我睡
忘掉愛 尚有多少工作失眠亦有罪

點解人瑞啲歌詞同歌曲咁正

佢認得你?

邊間中學 我要考

可能人地怕熟人

睇中醫可唔可以頭瘡同暗瘡一齊睇

我都係喎

自己咪又係咁既樣

啲頭瘡搞到訓教個陣好痛

Good morning

咁誇咩

早晨

快點溝我

皮膚科 好貴又好廢

定係其寶我有食物敏感但我唔知呢
應該唔會掛 如果有咁我細個都會生紅粒粒啦

政府啲藥好廢
應該咁講 唔同人既生暗瘡情況都唔同 有啲西醫唔得 有啲中醫唔得
但中醫無西醫咁organized 同咁系統

嚇親人
聽日去睇中醫個陣問埋頭瘡先
好癢好辛苦

正 其實應該自己了解下乜事 before 睇醫生 醫生唔係個個都咁好

Applied

my company

world slut assembly organization

梗係 更衣室助理嗎 fing 下 fing下

我做人肉飛機杯

乜鬼野黎

哎喲喲

我做大肌雞肉便器

有諗過

員工價入場

柒咗
算啦 當今次失策

受到屋企人同朋友既認可 可能結婚已經好好

點解既

複雜 me 有j 就得

諗都唔敢諗

幫人抹身 嘿嘿呼

我光顧

Shut up and take my money

各位掛住夜空哥嘅朋友，我相信夜空哥會係126回歸

佢呀不了

出完汗又要吹冷氣

覺得都係屋企個馬桶最好

同意

嘩你兩個咩關係

估都估到啦
不過我希望我估錯

唉 下個post都未見人就要召喚佢返黎

一日都係我唔好 我唔應該咁對佢

Yes大家都好掛住佢
有歧義

好悶 扮緊工

返來囉 返來囉

好可愛

尋尋覓覓冷冷清清
公司好凍

出面熱都濕哂

（你達標嗎）醫生推薦「九九射精表」，計算理想每週射精次數

一週八次係啱啱好...
但一定多過

忙死 打電話打到口都亁

分d冷氣比你

90歲就9 9 81添
90歲就一日打幾十次好似咪巴咁

去左美國？

欲求不滿

81=8週1次呀

我滿足嫁

我文盲

你邊有咁易滿足

咁你都記得

未呀過兩個月先過去

我性慾都唔強

I remember you

你又幾次呀

臭雞扮晒野

邊有扮
我都唔打飛機嘅

十年都唔上一次嚟

人地幫你打

咁正有得出去做野？

好想俾楊岳橋羞恥play
然後鼎狗調教洗我腦逼我投共

再雙龍你？

俾鼎狗瘋狂抽插 要keep住嗌我愛中國共產黨
一唔嗌佢就停低唔插
通過一路嗌我愛中共一路得到性興奮達到洗腦目的

番 時機未到

去tt寫文啦你

俾中共精神污染左變左共狗，然後另一邊廂就俾橋bb羞辱，逼我奶佢皮鞋，俾佢打patpat，係咁鬧我鬧到我脫共

屌你老母IPhone live photo功能十分好

幾時返呀

然後再兩個一齊玩你

下年1月

呢張？
幾正

有冇靚仔仔仔 偷影到

大家咁想我上水咁我上一上 不過都唔會參加討論

豆漿乜味 我連自己都未試過

走啦冇人想理你呀唔好影響呢到同討論質素

好明顯唔係啦

真係on9得可以

咁圖呢

一向想走,當大家見到我第一句諗既就係"嘩癲狗又出黎咬人"既時候其實我就知自己講乜都無用

咁你唔撚好再入黎啦

想走又唔走 on99

Ok你是對的 不了

話撚左

呢張可以屌到我屎眼開出一片玫瑰花

持叔

益左你

大媽黎?

六巴

好得意

呢個可以

留啲俾我

搞個豆漿分享大會

好overload啊 幾時先做完野

沉迷色慾

五百步笑百步

hi

收工咪完囉

貝爺

貝叔

貝仔

閃閃

一精三毒

你就想 我有開工無收工 收工都要接call

未食過

一乾三濕

咁陰公

好眼訓

屌死我先

姐姐
今日學校見到個好瘦既 有少少乸乸地咁
但係好靚仔 第一時間唔知點解就諗起你

咁慘
我都係接過一兩次問d嘢放邊就算

飲 一滴不漏 幫佢清潔埋

因為個三句形容嘅都係講緊我

第三個唔係

細公司無計 有時訓教都諗住啲野點做

好勇

我食素 啲quality 都唔太好

有幾下衝動想過去抄牌
不過理智最後都係打贏

閃仔

呀

食左幾耐

唉 連呢的體貼位都唔識 唉

緊係飲哂啦

見佢樣 好酸軟 射完後更加敏感

射完含多幾下，叫到呢

如果你partner有病咪要小心囉

兩個都冇事就點玩都得好似係

所以單身都2046

差唔多一年

但我都好腥

又見到咩

點解會轉素既
(八掛問

有冇試過 佢明明射完 都照含 等佢噴水

好想edge

x2

好難confirm 2個都無事

篤手指囉

身體差 一食肉就胃痛 發濕疹

做下運動啦

right now !!!

追住含

濕疹呢家野真係好惡攪

我都想 但應該擺唔耐個人

我本身無

宜家有無好番

係未有人比你更有技術

overall 都有既 但身子都仲好差

我點樣先可以懷上龍種

講笑姐 唔好咁

Pmed

快點攻入黎 城門已經開左

me 柒毒

係咁嗌停 再肉緊的啜

屌 好正 有冇噴晒水

佢媽媽重細輕大

佢成家都針對我仔仔，細路大撚哂

希望你仔仔可以快啲搬出黎住

如果係我同家姐
我地應該離家出走咗好耐

我真係有朋友同佢家姐搬左出去住

追住 chur住要含

正

2個女仔？ 但香港好貴租

我做細佬 屋企人又真係幾愛我 有乜野都會俾我

好在我獨仔

我兩個唔受得任何迫壓
性格反叛一唔滿意就屌
屌唔郁就走

獨仔+1

九代單傳 但會唔會好悶

有家姐都好幸福
佢好撚錫我

咁你地有冇成日嘈

同朋友玩囉

我地又有common地方

我成日搶我家姐啲野 之後佢又要再買過

但細細個 係屋企陪你最耐係親人

佢地要返工架

南亞仔真係好臭

好小鬧交
同佢夜晚傾心事多
我地好少唔滿意大家嘅地方
除咗我瞓咗佢太嘈

咁又係 所以兄弟姐妹真係幾重要

我成日嘈醒家姐 但佢又嘈我唔醒

出街同朋友玩，玩玩具咁啦

假JJ?

係咁想避 梗係走唔甩

pm u , plx 含我

個陣邊識呢啲呀。。。雖然到而家都冇琴過

就係你地

家姐大幾多

話說公司有野俾出面外判
好多人都想要 有好多都好盡責
可惜 老闆話俾 我最唔鍾意 份人又串咀既人做

咁我又無 諗住有仔先講

come and fuck me

2年 幾岩傾 乜柒都會講

gp係internal定firm

無 但我估佢都知 因為我有次睇bl劇佢睇到2個男人係床上面
又成日大大個mon上呢個post

終於有唔同
家姐92

我都唔sure 只做某類人生意

好想離開我咩

介紹我俾你得唔得? btw bi仔？

唔想
有咗你bb啦

我同佢睇屋企都睇得太重

可以無限中出

屌我

俾bi仔 hurt 過 提防提防

我全屋都好外向 成日出街

腿張開

係廁所除咗褲啦

共勉之

坐爆我

我都係 發霉中

hug hug

奶我乳頭

a?

聽聞佢就結婚 唔敢想像 雖然太耐無見

其實係中二瞹眛左成年 之後關係變差 去到中五個年 明明已經有第二個人鍾意 但見到佢同第二個瞹眛 個心都仲係酸

唔知佢結婚個日我會唔會又傷

清locker 書包好重

我咁就俾佢玩到hihi

stats

我地性格又真係唔太岩

咩黎

----------------------------
進了屋後康立刻回了房，而我則衝進洗手間。
洗澡後，我在暗格拿了一件半透明的白色薄紗睡衣，穿上後，看著鏡中的我，我突然有點兒害羞，我沒有想過到最後要用上色誘這一招，自己的這個樣子••••••長年坐著辦公室而白嫩的皮膚、雙眼水汪汪的、因害羞而發粉的頸部和耳朵、在胸前因為絲綢摩擦而挺立的兩顆粉粉小果實挺起了貼身半透明睡衣、雙腿若隱若現的看到了純白三角內褲、白白的長襪高掛在小腿上••••••也真的是有點淫蕩。
我敲敲房門，然後半開，發現康只看著他手中的書背對沒有理會我，我咬咬唇就進了門。
「康••• •••」我用比較柔弱的聲音叫了一下，帶著小許委屈的語氣。
可能因為語氣比平時不同，他將視線轉向我，眼鏡中的眼珠深了深「嗯？」
他沒有任何動作，我有一點不知道怎樣做，我曲了腿、腳板向外的坐了下來，雙手放在身前，望向地下「我•••我•••」
我聽見了他走向我的聲音「你？嗯？」他的語氣帶著一絲危險氣息。
我抬頭就看見他插著褲袋彎身無表情的看著我，我突然覺得我今天真係沒有好下場了，立刻產生想逃的念頭。
但康沒有給予我這個時間，當我看著他，他的手就伸向我，托起我的屁股就抱起了我，突然的離地，我雙腳因為害怕就勾在他的身上了，這個動作令我全身發起熱來。
這個姿勢沒有維持多久，康就將我扔在床上，雖然很軟，但還是有點痛，而已康沒有給我痛呼的時間，我的嘴就比那個強勢的吻給吻著了。
他像要吸光了我所有的氧氣，我的四肢更被壓實而不能反抗，直到我真的不能呼吸他才放開，但我已被他吻得沒力氣了。
康放開被他吻得無力的我，我的皮膚因為缺氧而變得愈來愈紅，衣服亦因一下一下大力的呼吸而上下起伏。
康的瞳孔愈趨加深，在我的耳邊輕輕說道「你？嗯？怎麼了？不是很大愛什麼人都吻麼 ？怎麼穿這樣？給誰看？嗯？」
我還沒順過氣回答他的問題，康又對我敏感的耳窩又咬又舔，我控制不了的發出一聲又一聲的呻吟。
康的舌頭慢慢的順著頸部下去，經過鎖骨時隔著那薄紗咬了幾下後轉移至胸部，然後他一直在我粉粉的小果實周圍吸吮，用舌頭和手指一下一下的挑逗那兩顆小可愛，弄得我整個身子都沒有力氣，口中亦說不出完整的詞句。
「嗯‧‧‧‧‧‧嗯‧‧‧‧‧‧‧‧‧不要‧‧‧‧‧‧弄那裡‧‧‧」
「不要？但你看看它，它挺立得很開心呢，真的不要嗎？」
想到平時那麼悶的人床上那麼騷，就‧‧‧‧‧‧嗯‧‧‧不能想下去了。
「小可愛，你主人不準你舒服呢，我們一直再聊，再見。」
‧‧‧面上因為他的這句又紅了起來，但很快我的腦又一遍空白，因為他的舌頭又開始 「攻擊」著我的身體。
他真的離開了那兩顆小粒，順著粉嫩粉嫩的皮膚，在我肚臍舔了下去，然後我又發現原來自己的身體真的有那麼多敏感點。
他繼續跟著我的肚毛舔下去，終於來到那搭著帳篷的地方，但他並沒有停留著，舌頭到最後在我的腳板停留，我已經想到他想做些什麼，但發覺已經太遲，我最敏感的腳指已被他一隻又一隻的吸吮。
「嗯‧‧‧‧‧‧」
腦中的閃過一遍白色，而吸吮已停下，只留下他的低笑聲。
而聽見他的笑聲，我只能將面壓在枕頭上，真的太掉臉了。
「真的這麼舒服嗎？吸兩下就射了？嗯？」
我耳愈來愈熱，他這個悶騷！有一天我一定要反攻！

唯一寫過有H嘅文

比隔黎班miss讚我speaking識好多字
但話我次次人地講哂野就即刻講下個point

係咁而提一提 THATS A GREAT POINT BLAH BLAH BLAH
然後講人地講POINT 再加少少野去補充先好講自己野
回應人地要係10秒內講完

好有莊莊你既特式
欲拒

原來我都仲有欲拒還迎嘅形象

唔係呀我講移去下一個小題目

你係勁鍾意呢D 野

一間比人起底呀

將個一仔改做gpian 零仔係動物農莊will be better

依個放secret ig
無放主ig
唔怕唔怕

今朝個乸乸地既仔仔

我有咁敏感一定好爽

將佢放入文嘅0仔到

雞巴

你都係小心啲好 一間可能你唔記得你呢個ig其實tag過主ig咁就死

Set返private啦

相相好貼心

OH 冇咩野既
練下就好了

唔想佢同傻鳩糖一樣自爆

但我講左shall we move to the next point 嫁喎
點解話我冇講

每次MOVE ON 都要有個小總結
總結完個個TOPIC 既野先LETS MOVE ON

相相

聽話啦

支持相相
莊莊快D PRIVATE 佢

下要總結嫁咩 學校冇教嘅 點總

If u have nothing to add, allow me to sum up the topic we just discussed
we've talked about XXX, XXX, decided to XXX
so lets move on to the next point shall we?

咁長嘅

好野聽日搵社工

岩岩先食完

唔好食我同類

我又想食

聽話

幾抵食

比哂你地

好耐無食過

排隊

各位晚安 好攰

早抖啦閃閃

閃閃聽朝見

今晚又打邊爐

我又想打

好多大隻仔，啱你地

一齊打

終於買咗兩件短袖衫
唔洗著死白色

好 我要芥末海膽丸

熱死人咩

開冷氣打嫁la

我凍咗成日

比我知道左個ex同個小三一齊去旅行

ex 就算啦 過左去

係狐狸精 好似...

係公司嘛
落樓有巴士
落車行多小小又公司

係
但食靚料會好貴

我買開返屋企
任食太cheap
自己買開心d

每年學期尾都要重抄過旅遊筆記
因為一定有新資料要加舊資料要刪

me cheapcheap

想打落熊嗰口度

我樓下個間都要

緊四角

全部一齊屌我

自己買平d呀
下次屋企食la

新promo黎
有花膠蠔果d仼食

雞過我

好憎食

人呢

無哂人如何開開心心傾計

難得準時收工落樓有車

又無塞車

真係無哂人

嗨

「港府要救人呀」三青年男女泰國運毒可能被判死刑

8000就做有無腦

好攰呀寫筆記

cc個網唔係叫hunkus咩

又打 好平咩 介紹下

咁就一世

真係好on9
我以為運槍械上中國已經夠鳩

btw 真係望佢判死
坐一世仲辛苦

咁高風險既野 金額一定要保障到我後兩代
冇睇內文

一鍋堂

話是話
大家寫筆記係寫咩

啲貨好似值兩千萬 佢地收八千

Agger

好遠呀

係
你話比過千萬我我都話會做

起碼收1千萬仲要有人back up我

真係好弱智

一千萬係香港做到啲咩

將本書嘅野用自己文字抄落去

有一千萬仲諗係香港做到乜而唔係移民

全部抄一次？

比屋企人舒服過世

我讀acct個陣係咁

以前玩bio就畫圖多

抄有機會考嘅野
睇書好亂

還掂做唔到個入世嘅人，咁就等我孤芳自賞先

完全唔明點解客服餐飲服務難處包括
菜單與烹調水準可能難於控制 易招投訴
關咩事

我啱啱大叫咗句6點半！
之後就熄機走咗

哇，好霸氣

係酒店有得call reception 送餐個d

因為阿頭not here

屌你

有人欣賞就得啦

係呀 點解會令菜單與烹調水準可能難於控制
都係廚房煮都係咁嘅餐單只係貴啲姐

因為無得當面講客人需求
客製化要求會難咗進行
有d菜可能係送嘅過凍咗或因熱力繼續烹調而過熟
烹調個陣拿獵唔到時間
又或者有d餐廳有reception無會比人屌
但因為送餐真係唔方便所以唔得...
掛

呢個原因係第二個原因
難以控制服務質素

得你理我

嘩啲飯好難食早知唔叫呢樣

好驚如果日後真係去整容會整上癮

客房餐飲服務
原來我一直打錯字

少女走光圖

當你的人生為了明天做出選擇
我的人生卻因昨天的呼吸而存在

歌詞好正

Hi 又係我

真係好鍾意夏天
好想瘋狂奶短褲仔仔啲腳

奶背心仔仔手臂

鄭生？

終於食完飯沖埋涼 可以抖吓

終於體驗到港奴生活
07:00 起身返工
18:00 放工
21:00 食埋飯沖埋涼

上一陣facebook 連登就差唔多夠鐘要訓覺
如果唔係第二日成日冇精神
想訓又冇得訓咁

做多幾年就慣

好彩我淨係做兩個月
之後仲有幾年書要讀先出嚟做野

welcome to hk

唔怪得有日日1800收工依樣野

我都知出嚟做野一定冇

hunk 等等

咁今世點算???

奇怪thinking time
你地會唔會訓教果陣覺得咁多年, 黎黎去去幾個postures好悶

認命

做愛多post 就得 訓教求舒服

你唔明架啦

舊日本gv就好J啲 現加個啲...

本身左右打側訓
攪住枕頭夾住被訓
當訓唔著果陣就諗唔到其他姿勢令自己易訓d

may I be ur 枕頭？

btw 如果平訓上面俾仔仔壓住對心會唔會負荷大左

小白臉男生女相 封面隻隻眼打左黑

好sweet

我吞

有冇人睇其他? chitu 都唔錯

hunk.ch =g@mes旗下
呢排武志 白白淨 大PayPal

早排ko 鷹宮圭吾 過左檔去g@mes 改左名陽志

mensrushtv =ko

呢一期都有例外 打左黑眼 一樣咁正

trance 最有保證 j好多鑊

奇怪thinking time
如果你地未見過一個人, 就憑傾計俾你既印象, 好似宜家係post咁
你地會偏向幻想果個人係好樣定衰樣

係冇咩特別差既情況下係 好既

除左平訓之外冇一個睡姿訓得著

咁樣幾好 以前教科書d 公仔都係平訓
但自己平訓好難訓得著 同麻麻地舒服

好心力交瘁

same

咁我係樣衰

見到塊面暗瘡仲係咁
啲頭瘡又愈黎愈嚴重
洗左屋企人咁多錢睇醫生
再加埋啲負能量
好攰

腳巴好靚仔

我係肥毒柒

hug
你會諗屋企人負擔都幾生性
佢地唔想你唔開心先俾錢你去睇醫生
所以負一陣好啦

Why

對症下藥 係一條好慢長既路
要試好多次先得 當中又會仆好多次街 I know that feel

me 衰樣 confirmed

我稔住後門一定要留俾自己最愛既人
咁撚痛

找個岩既中藥 好要耐性

下我個中醫咁勁

點勁法

唔係即刻都得
但要確保係真係有用

佢想有改善之嘛

好快好囉
上次食左9個禮拜四環素都冇用

me 樣衰

永遠幻想都會好過真人

好緊 夾爆我

唔好食抗生素 好易反彈

開頭頭五劑係幾勁
但唔知點解又多返

小糖講得岩 我唔應該出街

佢有冇話啲藥乜功效？

冇呀

大家邊到配眼鏡？

柒窮

問下佢 如果多返 應該係唔岩你食

我要你

你要俾人見咩

everywhere

聽日問 如果我聽日睇

要返工嫁嘛

問佢 點解你會生暗瘡 同 啲藥有乜功效
要話俾佢聽你嚴重左 點解

佢話毛孔閉塞

事出必有因呀~~~

咁就釋放毛孔

前面就俾邊個都可以

hea你 正常有用洗面膏 都改善到

拎用

唔還ok?

pro

我都覺答得好hea

長期插住

24hours 偉哥

換個個 頭個幾劑可能只係幫你清下表面啲濕毒 所以有好 但根本問題未必有改善

姐係咩

恐龍b 今日咁少上黎

元朗最好個個黎嫁啦喎

有 都洗唔用藥 自動扯

唔代表 醫得好你 btw 點解咁講

年輕力壯

因為真係
好似係

抱起我火車便當抽插

終於番到屋企

same 約完炮

互射左幾次？

我要包膠

你有無咁大隻咁高

3次 爽撚到陣 無套中出

比人中出感覺如何

兩樣都冇

ABC

約炮都咁大膽中出？

邊到gym平時

樓下會所

私樓

hunk.ch =g@mes旗下
呢排武志 白白淨 大Pat pat

switch會出poke拳

嘩 淫到呢

中出是福

我中出人ok

我又要

好留意墨鏡男 又多花式

咩事？

毒撚好似又自己諗多左
覺覺豬算

訓醒覺就唔記得架喇

乜係呀

轟焦凍好正 好想同佢玩冰火

爆豪正啲

繼續留守ios8

唔識食

點解落雨

咪巴真係好似痴左線

係呀

好攰

搭左7個鐘火車
一落車就好精神

你果面朝早？

晏就了

咁早起身既你

8點幾zzz咗

真好 我今日又冇得訓

why?

岩岩起身就見到人地講冇得訓

龍仔

hello
蟲仔

因有自信 所以美麗
使我自卑都放低

做人唔好咁負

一起身就好負能量

感受下一天的美好

我每日起身淨係覺得好攰 又係咁嘅日子...

每日都比自己一d新鮮感啦

I know that feel 又要上班

發現 同我frd得最耐
最了解我既frd 竟然係平時同佢成日嘈架
大家都唔會講sorry 既frd

相反 比較少嘈架既frd好多時都一次架就收左皮

我都係

信已遞 期待緊做廢青

唔係呀又要返學嘅問題
係好似唔知為乜
每日都係咁
返學->hea->放學->返屋企->照鏡睇暗瘡->負->喊

正 點解quit既

me everyday 數暗瘡

做左5年 好悶

嘈得多先夠frd

畢業後第一份工做咁耐

唔fd同你嘈都曬氣

做人咁負無仔架

定係我地真係抑鬱

瞓左十幾個鐘都仲好眼瞓

寫完post card 準備瞓

邊行 ?

今日同社工談下心

冇返
出門口前見到啲暗瘡
跟住係咁近睇遠睇近睇遠睇睇到自己好唔開心唔想見人

你仲係學生 生活嘅routine當然有翻學放學啦，遲啲出黎做野就變咗翻工放工
咁當然你可以唔跟住個routine嘅，但重要嘅係點樣喺固定嘅生活到令自己開心啲
例如搵下自己嘅興趣，試多啲唔同嘅野，even係出去行下，香港大把地方
至於暗瘡同負嘅問題，我就覺得每個人都有佢地嘅問題，唔好一黎就覺得自己係最慘個個，欣賞自己多啲，照少啲鏡，carefree啲

你需要搵到個改變到你心態既人
我地講咩都唔夠你自己諗通咁重要

日日咁樣點可能唔係抑鬱

最好係俾人diagnosed之前自己handle到..

睇醫生

我應該有 但最近好左

同我一樣 成日照鏡

人工應該唔差 咁有經驗

巴打好長情

趕緊assignment一陣返去交完返屋企訓

尋晚攰到痴線

出左幾q

0q

你係邊個

岩我 look for ltr

兩個幾鐘都出唔到

人生第一個sick leave

兩個鐘係打邊爐

咁快又禮拜三

你應該唔係抑鬱

咩事

瞓左無睇，以為打左兩個鐘

病得好重?

等醫生去診斷係最好

咁係咩

頭痛
其實唔重但唔想返

唔重但唔想返工

我都病病地，但諗到返公司都係瞓就返左

相片
根據2000年美國精神科學會《診斷及統計手冊》第四版修訂版(DSM-IV-TR)，抑鬱症的診斷標準為：

曾經兩星期差不多大部分時間出現五項或以上的徵狀 (必須包括1或2)：

幾乎對所有活動失去興趣
幾乎每天都感到情緒憂鬱
食慾或體重驟降或驟升，但非刻意減肥或增肥
幾乎每天都失眠或嗜睡
行動或說話比平時遲滯或激動
幾乎每天都感到疲累或失去動力
專注力、思考力或決斷力減退
幾乎每天都覺得自我價值低或有過份的罪疚感
反覆想到死亡、重覆出現無特別計劃的自殺意念，甚至曾嘗試自殺或已有實行自殺的計劃
以上徵狀對日常生活造成重大困擾，或對工作、學業、社交或家庭關係等形成重大負面影響。

自己睇

沙宣啲洗頭水辣到仆街

唔小心整入眼，紅撚咗

喵

你缺乏維他命精！ 快點補充

大家都take care 今次隻流感好勁咁 好多身邊人都中招

又一日扮工